李嘉誠: 今次是香港除了第二次世界大戰以外「最大最大的衝擊」

二次大戰有d咩衝擊邊個衝擊香港
暗示乜野

暗示香港已經淪陷呀

即係準備ww3
香港係導火線

香港淪陷

六七暴動

日本皇軍→香港蝗軍(擴充咗極多支那武警，又以支共為首是瞻)

皇軍統治

用李氏力場抵擋第三次衝擊

係蝗軍統治

今次是第三次世界大戰

無錯

因為香港已變軍政府狀態